連登冷氣軍師我屌晒你地老母

平時啲人見有危險唔走就比你地屌戀戰 想暴力 博比人拉 唔識be water 今日啲人見航班取消 冇遊客 見目標達成風險又高所以走又比你地屌係散水撚 比狗水既傻仔？

當時機場航班取消 周圍都講緊有狗會6點清場 到時會變困獸鬥冇路走 個個又上唔到網 上到既就見到啲機場職員叫人快啲走 走到出去見到冇的士冇小巴入到嚟 機場快綫唔肯開車 仲有唔夠半個鐘就原定時間清場 個個都驚到仆街 尤其琴日發生咁多事大家深知警狗咩都做得出 好撚多人直程決定行2個鐘行番去東涌 結果番到屋企比你地屌？機場散水個啲要自認柒左 自己係垃圾？

跟本當時又亂又多人 邊個會估到開完咪話取消所有航班會係fake ? 如果你係當時又敢唔敢留到6點親身試伏？成個機場得番示威者冇遊客連文宣都做唔到你仲留唔留？更何況可以係警狗放嚟兇下你 你走就算數 你唔走佢真係清場？你又會知？講得出呢啲說話屌人散水撚既肯撚定跟本唔係現場 嘆住冷氣馬後炮屌人 仲有咁多人和應 咁多散水既懵盛盛自己認錯 證明連登帶風向既問題真係好嚴重

個人意見 開放討論

正皮：樓主冇錯
負皮：樓豬弱智

分化撚屌你老母

分你老母有冇睇文 冷氣軍師先係分緊化

自推